\begin{titlepage}
\newgeometry{top=20mm, left=20mm, bottom=20mm, right=20mm}
\sffamily
\begin{minipage}{12.5cm}
\includegraphics[width=8cm]{../images/tud_logo_rgba.png}
% \textbf{TECHNISCHE UNIVERSITÄT DORTMUND}\\
% \rule{5mm}{5mm}
% FAKULTÄT FÜR INFORMATIK\\
\end{minipage}

\begin{textblock*}{91mm}(29mm,53mm)
\textblockcolour{tu_green!15}
\noindent
\begin{center}
\begin{minipage}[t][8.8cm][c]{8.7cm}
\begin{center}
\large
{\Large \ThesisType}\\[1cm]
\textbf{\Title}\\[1cm]
\vspace*{1cm}
\Author\\
% \vspace*{1cm}
\Date
\end{center}
\end{minipage}
\end{center}
\end{textblock*}

\vspace*{80mm}
\hspace*{-0.2cm}


\normalsize
\vspace*{5.5cm}
% \hspace*{\links}
\vspace*{2.1cm}
\begin{minipage}[b]{5cm}
% \normalsize
\raggedright
Gutachter:\\
\FirstSupervisor \\
\SecondSupervisor \\
\end{minipage}

\vspace*{2.5cm}

\begin{minipage}[b]{8cm}
\normalsize
\raggedright
Technische Universität Dortmund \\
Fakultät für Informatik\\
\Chair~(\ChairShort)\\
\url{\ChairUrl}
\end{minipage}
% bei Kooperation mit anderen Lehrstuehlen, sonst weglassen
\begin{minipage}[b]{8cm}
\normalsize
\raggedleft
In Kooperation mit:\\
Fakultätsname\\
Lehrstuhl-/Institutsbezeichnung
\end{minipage}

\restoregeometry
\end{titlepage}
